突發！！SCMP 今朝出新聞話8月可能有水炮車！

做緊路面測試, 最快8月用

光復香港！時代革命！

推

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。